土瓜灣係咪全港最藍嘅區？

好撚羞恥啊垃圾土瓜灣

太多老人家......一車車

屌

屌 土瓜灣真係垃圾

舊區＋老人係咁上下

藍瓜灣

土瓜藍

全區都係勁多廢老

差咁啲催淚彈 平行時空到癡撚曬線

反而證明土瓜灣黃嘅滲透力唔夠高
應該事後檢討

琼子大本營 點都不能輸晒